垃圾niconico係咪已經收左皮

宜家大部分生放送都去曬YouTube揾真銀
niconico仲有無人睇？

我國大b站都多野睇過niconico

唔撚知有依個人
仆街 以為講緊租車公司
俾你嚇一嚇，6月喺佢度租咗車

原來唔係人，
係日本網站

係
跟埋樓主一齊收皮

你收我都未收la- -

一日初音唔收皮 nico都唔會收皮

宜家個個睇bilibili

去晒b站啦

呢個真，連日本人都睇b站 - -”

繁忙時間要比錢先有高清畫質,大佬10年不變搵鬼去垃圾播片網